仆街 岩岩係aia玩機動遊戲 玩到瀨撚左屎

而家扮急尿匿撚左係廁所
女朋友出面等緊 有冇手足可以教下我點做？

比d屎佢吃

除咗條褲行返出去

點可以玩到瀨屎咁型

屌啱啱玩完瀨咗尿